Documento gerado sob autenticação Nº XBT.309.601.J4Q, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6041                  de  10/07/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°35821,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ULISSES FRANZ BREMER (Siape: 1212817 ),   para
substituir   FRANCISCO ELISEU AQUINO (Siape: 1217090 ), Diretor do Centro Polar e Climático do Instituto de
Geociências, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 05/07/2017 a 30/07/2017,
com o decorrente pagamento das vantagens por 26 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
